錯怪了MAPPA整巨人，集中道歉區（1）

聯署要求魔改

一直對MAPPA不離不棄
你班撚樣請立即道歉

冇錯怪過